無啦啦俾人起左底

同你三唔識七
點解要起我底
係咪好撚有趣
屌你老母

我明 我懂

你唔懂